明天英國選出新首相，應該搞聯署

英國有道義責任出聲

係，推！